有冇人覺得揸超跑係垃圾？

揸fit仔最好

冇得揸仲垃圾

啱，我都揸緊Fit Coupe

雙門版好型

Honda Smart for Two

摩拎世界第一